title: 关于七联
date: 2015-04-12 21:00:00
---

![七联恳亲会](http://wx1.sinaimg.cn/mw690/a9a40e85gy1fgcnnrrmkzj20p00dwwhi.jpg)

## 【七联】是什么？

一句话简单来说，`【七联】`是致力于提供职业发展帮助的`O2O`平台。

---

## 【七联】从哪里来?

「七」指的就是最开始和我一起并肩战斗的六位哥哥弟弟们。没有什么复杂的解读，开始的动机很单纯，因为二哥（现任职于Maker界大手H社）在就职的过程中遭遇了各种各样的失败，可是身边却又找不到可以帮助的朋友们。于是，我们决定搜集就职的情报，然后分享给未来要就职的朋友们。希望大家在就职的过程中变得顺遂一些。这也就是【七联】最初成立的目的。

---

## 关于【七联】的现在呢？

现在的【七联】大体可以分成三个部分，【七联・就职】，【七联・社会人】，【七联・生活】。

![七联恳亲会](http://ww4.sinaimg.cn/mw690/a9a40e85gw1fbgauvuhxyj20sg0e8acm.jpg)


---

## 七联・就职
真正留下来的中国留学生也只有7千人左右，这其中还有很大一部分都进入了‘非日本’企业。所以，我们致力于帮助在日本的中国留学生在日本拿到offer或回国就职。我们的老师是来自各个行业最优秀企业的前辈以及我们背后默默支持我们的OBOG们。图里有我们【七联・就职】全体团队的成员介绍(萌萌哒~)

---

## 七联・社会人
仅仅是拿到了offer，并非人生的终结，其实是真正奋斗的开始。从这一刻起，我们没有理由再让父母为我们花一分钱，我们更要通过自己的努力来孝敬我们的父母，努力的让身边的人生活的更好。所以，我们依然要成长，依然要通过交流，通过学习来提高我们。那么【七联・社会人】创办的目的，除了给大家提供互相交流的平台之外，我们也正在努力的准备各种各样的「勉強会」，让更多的朋友通过学习和交流来帮助自己的职业生涯。

---

## 七联・生活

【七联・生活】为大家带来了各种活动，比如「江ノ島散策」、「猿島BBQ」、「七联运动会」等。我们的宗旨只有一条："让每一个枯燥的，睡觉的周末变得更加丰富，更加精彩！"

最后，说些掏心窝子的话。记得初到成田机场，耳机里流淌的是陈奕迅的「圣诞节」："我住的城市从不下雪，记忆却堆满冷的感觉... " 这也是东京给我的第一印象。但是，通过【七联】，我渐渐的认识了许多朋友。有帅的，老的，美丽的，胖胖的，骚骚的，温柔的，等等。【七联】带给我的，并非挣了多少钱，成就了多少事业（实际上到目前为止，我已经向老妈借了很多次钱，对不起！），更多的是认识了许多坚持自己梦想，有抱负的朋友们。更多的是通过周围优秀的你们，让我努力飞速的成长，就好像一直收获着植物大战僵尸里的小太阳。

【七联】是一个大家庭，各种各样的兄弟姐妹们组成了这个团体。我们一起经历挫折，我们一同努力成长，我们彼此分享快乐，我们也学着坚守梦想。不管你现在是在图书馆里背着怎么也看不进去的英语单词，还是你现在迷茫地看不清未来的方向不知道要往哪走。 不管你现在是在努力着去实现梦想却没能拉近与梦想的距离，还是你已经慢慢地找不到自己的梦想了。 你都要去相信，没有到不了的明天。 正如乔布斯说的：“你的时间有限，所以不要为别人而活。不要被教条所限，不要活在别人的观念里。不要让别人的意见左右自己内心的声音。最重要的是，勇敢的去追随自己的心灵和直觉，只有自己的心灵和直觉才知道你自己的真实想法，其他一切都是次要。”

所以，请记得【七联】，和我们一起奔跑着, 微笑着上路吧！

---

![七联就职](http://ww1.sinaimg.cn/mw690/a9a40e85gw1fbgauu9bwvj23402c0e84.jpg)

> empowering yourself to reach your potential!

【七联】是致力于提供`职业发展`帮助的`O2O`平台。目前由多为在日本TOP企业内工作的中国前辈共同运营。【七联】提供了包含`就职培训`，`资格认证考试培训`，`主题演讲`等一些列的与`职业发展`的线下课程。同时，我们也提供有关企业的招聘情报和相关资讯。希望更多的企业可以加入到我们的行列中来。我们希望以日本为出发点，为全球的华人提供就职，转职，职业规划的支持和服务。

- HP: http://qilian.jp

- 七联团队微信号: qilianjiuzhi 

- 企业合作邮箱：info@qilian.jp

- 就职咨询邮箱：student@qilian.jp

- 新浪微博: 七联_日本就职﻿﻿

- 微信公共平台: findjobinjapan
